(一人一件重溫) 呢2年有咩荒謬法庭作供/判決？

的士司機鄭國泉於深水埗駕駛的士撞向人群並衝上人行道，撞傷三名女子，撞斷少女雙腳

中國官媒專訪的士司機 稱非蓄意撞人問心無愧

香港立法會議員許智峯提私人檢控告鄭國泉，律政司攔截了該私人檢控並撤銷

何君堯曾跟鄭國泉說過不用怕，因為一旦律政司出手幫助他，他便不需為案件承擔責任

藏毒唔告？

虐待動物唔告？